# @ cmucl-sse2
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: Korean\n"

#: src/compiler/x86/sse2-array.lisp src/compiler/x86/sse2-c-call.lisp
#: src/compiler/x86/sse2-sap.lisp src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "Unknown SC to SC-Case for ~S:~%  ~S"
msgstr ""

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "Ignoring bogus i387 Constant ~a"
msgstr "가짜 i387 상수 ~a를 무시"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "float move"
msgstr "플로트 이동"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "float to pointer coercion"
msgstr "플로트를 포인터로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid ""
"Load TN allocated, but no move function?~@\n"
"\t           VM definition inconsistent, recompile and try again."
msgstr ""
"로드 티엔 만들어졌으나, 이동 기능은 없나?~@\n"
"\t           VM의 정의에 일관성 없음, 컴파일하여 다시 시도."

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "pointer to float coercion"
msgstr "포인터를 플로트로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "complex float to pointer coercion"
msgstr "복잡한 플로트를 포인터로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "complex double-double float to pointer coercion"
msgstr "복잡한 더블-더블 포인터를 포인터로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "pointer to complex float coercion"
msgstr "포인터를 플로트로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "float argument move"
msgstr ""

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "complex float argument move"
msgstr ""

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "complex double-double-float argument move"
msgstr ""

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline float arithmetic"
msgstr "인라인 플로트 산법 "

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline float comparison"
msgstr "인라인 플로트 비교"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline float coercion"
msgstr "인라인 플로트 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline float truncate"
msgstr "인라인 플로트 트렁케이트"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline complex single-float creation"
msgstr "복잡한 단일 플로트를 인라인에 만들 것"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline complex double-float creation"
msgstr "복잡한 더블-플로트를 인라인에 만들 것"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "complex float realpart"
msgstr "복잡한 플로트의 리얼파트값을 구한다"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "complex float imagpart"
msgstr "복잡한 플로트의 이메지너리 파트값을 구한다"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline dummy FP register bias"
msgstr ""

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "double-double float move"
msgstr "더블 더블 플로트 이동"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "double double float to pointer coercion"
msgstr "더블-더블 플로트를 포인터로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "pointer to double-double-float coercion"
msgstr "포인터를 더블-더블 플로트로 변환"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "double double-float argument move"
msgstr ""

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline double-double-float creation"
msgstr "인라인 더블-더블 플로트를 만들기"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "double-double high part"
msgstr "더블 더블 높은 부분 "

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "double-double low part"
msgstr "더블 더블 낮은 부분"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline complex double-double-float creation"
msgstr "인라인 복잡한 더블 더블 플로트 만들기 "

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline complex float arithmetic"
msgstr "인라인 복잡한 플로트 산법"

#: src/compiler/x86/float-sse2.lisp
msgid "inline complex float/float arithmetic"
msgstr "인라인 복잡한 플로트/플로트 산법"
